陣間約左女去電莖網吧溫書

有咩要注意

帶套

照下塊鏡再決定去定唔去

唉 唔去了

電莖網吧
邊間黎架

急不及待

帶套電唔到莖

香港有電競網吧咩？